腸氣好多，點消？

話說小弟近日因為剝智慧牙嘅關係，連續食左兩個星期嘅抗生素，唔知係唔係因為咁，積左好多腸氣，但我又係啲一定要去廁所先可以放到屁嘅人 ，唔係可以隨時隨到想放就放到，搞到個肚好脹好痛，已經幾日，有無解救方法，救救小弟

放屁

我會叫人一拳打落我個肚 等D氣吐反出黎

胃的素?